<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ads>
    <ad id="1">
        <title>Manager Cloud &amp; Connectivity</title>
        <description>Le Domain Leader à la responsabilité de :
            - Ecrire la trajectoire de transformation Cloud &amp; connectivity avec les équipes,
            - Porter pour l’ensemble de la Digital Data Factory la stratégie de transformation cloud public,
            - Accompagner l’acculturation et la mise en œuvre de cette stratégie.</description>
        <tasks>
            <task>L’accompagnement du développement de chaque collaborateur (autonomisation, responsabilisation)</task>
            <task>La définition et le pilotage des budgets avec les leaders de squads.</task>
            <task>Le développement des transversalités et partenariats avec les éditeurs, intégrateurs, ...</task>
            <task>Une forte contribution à la communauté « Groupe Adeo » sur ces sujets</task>
        </tasks>
        <contact>Plus d'informations sur notre site internet : https://www.recrute.leroymerlin.fr/</contact>
    </ad>
    <ad id="2">
        <title>Tech lead Java</title>
        <description>L’équipe « Commande Client Omnicanale » prend en charge la conception, le développement et la maintenance des applications Front End &amp; Back End permettant à nos clients et nos collaborateurs de vendre et suivre les commandes clients.</description>
        <tasks>
            <task>Expert, tu es garant des bonnes pratiques de développement</task>
            <task>Facilitateur, tu as le sens du service et aide à la résolution des problématiques.</task>
            <task>Formateur et coach, tu transmets de nouveaux savoirs aux équipes</task>
            <task>Passionné, tu réalises de la veille technologique</task>
        </tasks>
        <contact>Plus d'informations sur notre site internet : https://www.recrute.leroymerlin.fr/</contact>
    </ad>
    <ad id="3">
        <title>Chef de projet “Applications Mobile”</title>
        <description>L’équipe Colibri développe des applications mobiles Android à destination des collaborateurs en magasin pour les 8 business Unit du groupe Adeo situées dans différents pays.</description>
        <tasks>
            <task>Tu as la responsabilité de stabiliser, fiabiliser nos applis/systèmes et améliorer les performances sur toute la chaine de valeur (du front au back-end)</task>
            <task>Tu dois mesurer la qualité du service rendu pour les utilisateurs en termes de performance technique, de fiabilité et mettre ces mesures en regard des attentes business</task>
            <task>Tu dois contribuer à l’amélioration de la qualité du Build des 3 squads pour diminuer les problèmes en Run</task>
        </tasks>
        <contact>Plus d'informations sur notre site internet : https://www.recrute.leroymerlin.fr/</contact>
    </ad>
    <ad id="4">
        <title>Architecte Data – Equipe Data</title>
        <description>En s’appuyant sur des organisations disruptives, des méthodes agiles et user centric, des innovations technologiques ainsi que des Hommes audacieux, la Digital &amp; Data Factory de Leroy Merlin se doit de porter et d’accompagner l’ensemble des collaborateurs dans sa transformation digitale et omnicanale.</description>
        <tasks>
            <task>Tu modéliseras des socles de données interconnectées, évolutifs et répondant aux exigences actuelles et aux futurs besoins des utilisateurs.</task>
            <task>Tu travailleras au sein d’une squad, en collaboration avec des TechLead. Définir les composants techniques sur la plateforme Google Cloud en phase avec les usages des utilisateurs, assurer une cohérence globale et élaborer la roadmap de ces composants.</task>
            <task>Tu partageras avec les autres architectes au sein d’une guilde, ainsi que l’évangélisation des principes d’architecture.</task>
        </tasks>
        <contact>Plus d'informations sur notre site internet : https://www.recrute.leroymerlin.fr/</contact>
    </ad>
    <ad id="5">
        <title>Tech lead Java</title>
        <description>La plateforme des services a été créée en juillet afin accompagner les habitants dans tous leurs projets, leur faire vivre des expériences exceptionnelles grâce à la fluidité de leur parcours on line et off line, à la personnalisation des solutions et à la qualité des services rendus.</description>
        <tasks>
            <task>Expert, tu es garant des bonnes pratiques de développement</task>
            <task>Tu es le relais des architectes d’entreprise au sein de ta feature team</task>
            <task>Facilitateur, tu as le sens du service et aide à la résolution des problématiques</task>
            <task>Formateur et coach, tu transmets de nouveaux savoirs aux équipes</task>
            <task>Passionné, tu réalises de la veille technologique</task>
        </tasks>
        <contact>Plus d'informations sur notre site internet : https://www.recrute.leroymerlin.fr/</contact>
    </ad>
    <ad id="6">
        <title>Manager Digital</title>
        <description>L’entreprise a opéré un pivot passant de distributeurs de produits à distributeurs de solutions (Produits + Services) et la Plateforme des services a été créée en juillet 2018 pour répondre aux enjeux business et digitaux sur ce terrain.</description>
        <tasks>
            <task>Faire grandir l’équipe et chacun de ses membres,</task>
            <task>Ancrer les méthodes agiles dans le collectif,</task>
            <task>Booster l’innovation digitale,</task>
            <task>Gérer le portefeuille projet sur ton domaine</task>
        </tasks>
        <contact>Plus d'informations sur notre site internet : https://www.recrute.leroymerlin.fr/</contact>
    </ad>
    <ad id="7">
        <title>[Stage] Engineer Bi</title>
        <description>Participation à l’alimentation et à l’exploitation de la Data Platform.</description>
        <tasks>
            <task>Tu travailles au contact des équipes métiers ;</task>
            <task>Tu proposes des solutions techniques innovantes ; </task>
            <task>Tu modélises et construis le socle Data ; </task>
            <task>Tu conçois et construis les solutions de restitutions. </task>
        </tasks>
        <contact>michael.kusper@leroymerlin.fr</contact>
    </ad>
    <ad id="8">
        <title>[Stage] Assistant chef de projet</title>
        <description>Au sein de l'équipe Supply IT, nous déployons diverses applications autour de l’entrepôt et du transport. Pour documenter et accompagner le passage au RUN de ces applications, nous recherchons un assistant chef de projet.</description>
        <tasks>
            <task>Tu travailles au côté des équipes projet IT et RUN ; </task>
            <task>Tu développeras des extractions vers les autres produits de l’écosystème Leroy Merlin ; </task>
            <task>Tu participeras aux chantiers techniques de supervision, automatisation des déploiements et plan de production ; </task>
            <task>Tu seras chargé(e) de documenter et de vulgariser les procédures IT pour le RUN ;</task>
            <task>Tu rédigeras des cahiers de recette IT de non-régression à destination du RUN ; </task>
            <task>Tu cartographieras les flux et les process IT. </task>
        </tasks>
        <contact>jonathan.roussel@leroymerlin.fr</contact>
    </ad>
</ads>